Dogecoin 狗幣勁升50%

年輕人應後悔點解冇all in doge

仲有得升

$0.12 啦

End game

上月球 to the mooooooon

屌..... 早知1個月前ALL IN 曬佢

有早知........

有邊次爆升唔係咁諗
有早知邊個會番工

點解我會番緊工... 我做緊咩野???

入少少閒錢玩下啦

升既時候又有得睇下

輸撚左又唔入肉

升果陣你就會後悔點解唔買多d

Bitcoin 已經係一個例子

我得4萬粒, 後悔冇買40萬粒

我得300 個

2個月前買左3000個

等佢跌又入d

可以點買

有早知既我唔$10孖爆GME, 然後$400放晒佢?!?!

正

五萬粒@0.04
等升到40先賣

起碼等五年

我覺得唔洗5年
宜家搞到我唔想月供arkk, all in coins算，升咁多
arkk唔識郁

得1500個

日日都有Coin爆升嫁啦, 無咩特別
爆跌果陣又開post講咩

變0先驚

而加入場遲唔遲？

無人答到你
睇你覺得佢係700定係泡沫

變GME坐到死個日

大家用緊咩platform 買

有早知我中撚埋六合彩啦

有2000粒 多謝elon爸爸

邊有得後悔
風險管理啫

個個早知嘅就唔會升啦
利潤就係來自於未知

你唔all in姐仰對隻幣無信心囉早知喎

呢隻閪幣好快跌返

我買咗290粒

幣可以點買

真 千祈唔好依家入場

揸住6000粒

狀我Elon 神

跌果陣無人講

同學B而家身家應該唔止過億
當時講緊1千蚊買幾百萬粒

all in既話你驚到成個月訓唔著啦,佢又唔係一條直線向上升

正常，跌個陣strong hold，app都唔想開嚟睇

揸住10000粒
成個星期無開個app 睇，當堂嚇咗一嚇

如果輸都唔入肉 羸都唔係好有肉

屌岩岩一開app唔見左啲狗狗幣點解

500%先開po啦50%咩幣都有

我而家同你講今年比特幣/以太幣起碼仲可以升多三四倍
你咪一樣唔敢買 繼續返工
有早知 我期期六合彩一二三獎全部中撚晒㖭啦

炒完個勢 下個月到0

1個月前all in你應該升少少賣左

0又難啲，0.05就應該90%

5000路過希望企穩先

7仔有冇得買

遲早一蚊你哋唔好喊

年輕人應後悔點解冇all in gme
年輕人應後悔點解冇all in tsla
年輕人應後悔點解冇all in btc
年輕人應後悔點解冇all in sndl

仲玩股票？玩crypto 啦股票妹撚到

放晒先係咁升

Shit coin

all in & del app...

同路，幾百蚊買番黎擺十年

咁你快啲all in,

Ada over 1.5

十年後就是第二個Bitcoin

想知你個名係咪有咩故事

知唔知supply 有幾多

買得1000蚊

crypto 買左係咪只可以換番其他幣

上到1蚊再講

愛滋.....

same

今年會唔會升到$1？

又破頂

戰神狗狗幣🙈

邊到買架

.12
癲

信教主，得永生

0.137

唔敢買

上呀

早幾年買eth揸到回返本就放左
今次真係等狗狗幣幫我完夢

你老母：屌 早知當日唔俾你老豆內射啦

頭先入左 應該好快開始跌

跌緊

今晚coin base上市

DOGE IS LOVE
DOGE IS LIFE

前高點0.07入左5萬粒驚左成兩個月, 終於返家鄉安心晒

$0.14

Double 左啦巴打

但係狗狗幣係可以無限量增發, 可以升得幾多

都係炒elon

走左一半攞返個本, 其它放5年睇下到幾多

點入金 幣安
買左 2000$ 之前 可以用轉數快 呢家無左

早知幾年前all in BTC

升到$10 就可以退休啦

點玩架 有冇教學

之前放晒，唯有玩下Option補翻數

c2c

但而家rate好唔靚仔

承你貴言
我覺得除左Bitcoin同以太幣, Dogecoin都會跑出, 所以睇長線收益

Coinbase 冇得買😞

點開coinbase
香港人唔係用唔到咩

我住美國

琴日btc 60000入都補返條數

放心, 熱門的話遲早會開放

elon musk又嬴

有冇人用bitginko 黎買
想問安唔安全

屌啱啱開始當玩下見1對1以為已經好平
不過都只係少少 跌返都唔肉痛

0.04 有貨，不過唔多

一月個時0.07買跌到0.3都冇放棄你
真係good dog

50 萬 個@ 0.04,SH

10k @0.06

0.13 入唔入得過🤣

之前set落0.1 放一半...

早知唔set

起碼仲有一半

1.0幾入

新手請教
幣安0.1%手續費係咪講緊每粒0.1%
定係當前價既0.1%

個人覺得熱潮完左會去返0.04

How 得香港銀行都得？

買價既0.1%

賺幾多

早知我六合彩買果六個number

BNB

C Hing 40 蚊會唔會誇張左d 😅

1200億粒Doge
其實1美金都好難炒得到 ..

Going to the moon very soon

一般找換店，同佢講話買狗幣就得

都係, 一黎増發量太多, 二黎好似只用係貼士到, 個價值唔會太高
不過睇返bitcoin都可以炒到萬億美元總市值, 呢期熱門既Dogecoin上到1蚊都唔奇

呢隻冇乜研究

要等daddy出手

算啦根本唔會知佢會爆升，如果你買左40萬粒之後爆跌咁點計

fps

只適宜少注趁下熱鬧

呢隻野個底係0.002，根本唔知幾時玩完，我都係細注算，輸晒都唔心痛果隻細注

如果想入市玩少少狗狗幣，有咩途徑開acc ar

就係無左

最簡單, Binance

binance

揀啲肯用銀行過數架喎

c2c睇賣家

可以cash面交 可以fps payme we7pay

之前睇過好似話呢隻幣會有改進, 唔知會唔會係技術上有大更新啦

有冇手足開個tg group

唔洗研究 因為BNB 即係幣安幣
咁而家呀豬呀狗都用幣安買幣 有咩辨法唔升

技術上有認真睇既只有ETH，其他都冇乜點深入了解 Ching可以簡單講下dogecoin有咩技術特點優勢

bitcoin clone

好似無咩優勢的, 純粹係得意 😅😅😅

係咪無得直接用信用卡買？

今朝用fps同人買USDT黎參加呢個Scam

狗仔好走

好似可以的, 但要KYC認證左先, 同埋要俾少少額外手續費(因為信用卡)

係咪FPS同人買usdt
再係app到ustd trade btc?

Yes

落去lu

可能果陣 我再買無左 FPS 既人

走呀 BJOY

走鬼呀

想問吓點樣入錢落去揀HK D？

似開始隊番落來

DJOY

有冇相關etf

冇人用kikitrade?

今日應該會繼續升，coinbase一陣上市

利申：有3萬coin

怕唔怕sell on good news ?

乜都怕就咪撚玩

即刻買咗5000個

但我用$5000買

師兄 想問邊到有得買呢隻

我明你講咩，純尻up下

會

0.4個時想買 又唔想係幣安開acc

買10000個放十年囉

岩岩睇左個創辦人個理念，初初純粹係想有隻輕鬆開心既幣先整出黎，無限量供應既原因係想令價格穩定。

咁其實呢隻野個定位唔係咩現代黃金或者好似以太幣咁顛覆金融體制既玩法

所以應該係炒起但冇乜fundamental ，短線炒家可發達，不過長線投資就前景唔似ETH BTC咁明顯

唔會40啦 無限量供應wo 佢 有4蚊都已經好神

sndl輸撚死咗喎

變0

升果陣就咁講
插果陣就...

樣樣買啲囉

我5萬個但買左冇耐

14了

放得?

想賺錢又嫌麻煩

呢家仲入唔入好

一蚊一粒 你覺得呢

all sndl 應該已經 jump 左

diu 0.07賣咗

今日唔係全部歌

我得萬幾個
升到1蚊都唔係好多

衝牙

開始冇力

咁快玩完

Scam

早排聽狗狗幣大師講，買左16000個DOGE
今日均價0.1左右放晒
等0.9再接返

等0.1入

企得穩過$0.1 已經好好啦

準備返原位未

企穩咗0.13

狗狗幣本身話年底先會hit 到$0.1
但如果咁既勢年底上到$0.5 係有咁既可能
至於$1 我就反而會保守d。
擺夠五年十年，上到$4-5蚊已經好量。
始終狗幣係無限量，唔好期望太高將來會過$10

自已5萬粒@$0.04

睇多幾日先啦

又升

0.015

屌 賣曬

點解無限量都可以升嘅？

好似係每年固定supply?
不過大戶想點就點啦

有無人技術分析下？

點解會升？ 一萬粒留名

想買doge係咪一定要換左btc先?
冇得直接usdt買?
唔係幾熟隻幣安app

0.18

0.128 入左 4萬粒 坐等財神保佑

買翻少少玩下

唔知今晚會唔會衝到上0.2

環保post

得果6000粒

唔使等今晚

今晚已經0.3

Chi sin
加佢老母注

冇力
邊度冇力

快d $1

今晚上$1

0.23

發生咩事

To the moon

搞咩

之前hkd價1蚊買左40000hkd

cls

比特幣和狗狗幣在Coinbase上市之際飆升至紀錄高位

交易所Coinbase Global Inc. (COIN)上市的消息推高對數字資產的興趣之際，多種加密貨幣價格周三大漲至紀錄高位。

據CoinDesk的數據，比特幣價格攀升至64,829美元/枚，創出新高，以太幣價格升至2,400美元，此外，狗狗幣(Godecoin)價格飆升至14美分。Coinbase並不提供狗狗幣交易服務，但這種因一個玩笑而誕生的模因加密貨幣仍高歌猛進。

Coinbase股票周三掛牌上市後，股價大幅波動，以當日收盤價計，該公司市值為850億美元。

0.21

加唔加注好依家兩萬幾粒

但這種因一個玩笑而誕生的模因加密貨幣仍高歌猛進。
一隻神話幣的誕生

Bitcoin 十年前都比人笑姐

今日高位， 明日低位

人生太短 出手要更大

一定會回落
但係0.1 頂到已經好勁啦

0.25 啦喎

應該係太多人short
夾淡

再咁落去又冇得漲停
過兩日都1蚊

衝呀屌

唉得900百粒

有試過咁高？

hkd價1蚊，唔係usd

coin 不嬲無停

係咪癲撚左，升左90%
之前0.1放左入唔返

姐係0.12 in la

留比個仔系列

FOMO

去到$1 真係可以睇樓啦

你地用咩買

成交量高過BTC，應該有機構入場

wa, 插緊

coinbase 無得買。。。

個個用幣安，但我用kikitrade好似冇人講

痴撚線

最好插深d
再買

下星期邊個想一齊去淺水灣睇拉利？？

買到先得架
之前掉左十皮落去買
又食幣又搵唔返 cls

我移民啦仲睇樓？？

玩美股/幣好心就用返美金做單位...

升到0.5啦

睇完樓再去搵你

已經係美國

on9仔呀

點解咁多供應都爆升係咪elon baba 又掃貨

有14000粒@0.044。可以點算。

人地已經穩賺, 真係跌果陣係無敵狀態, 立於不敗之地

而加有1200億粒咩

kiki 有得買doge 咩

仲要其他幣都無升

接未呀柒頭？
成日以為自己捉到

買得三萬幾HKD都咁驚
到時升到1蚊咪又係忍唔住賣晒

0.075 入左少少

插咗一陣就出higher low higher high佢係咪唔識停

有冇人而家入左

入多$10 美金

有呀

Strong hold 呀巴絲打

0.27

Strong hold 啦

淨係買咗200粒玩下

驚果少少就放咗個本先 其他 strong hold

志在參與

尋日買咗一萬粒，今日就Double..

cls..

Strong hold 呀

bjoy

0.28

瘋了

酒啊

0.23 清哂
再高J

to the moon

狗狗令很多人辭職了🤣

0.32 再入

原本諗住今朝搭程車執半個月人工算，點知賺少兩個月人工

應該好多人今日財自, 聽日可以退休

要上到$1 先得

應唔應該入返

in musk we trust

今年之內應該會上到

買賣

新手
請問用緊binaince 點買狗狗?

換usdt 買

諗住BNB仲有得升就無買返狗狗

新手, 我都買左 但完全唔知點換返HKD.....

依張圖點整出嚟？

有得用visa 買

轉曬做CRO .... 諗起都扯扯地

0.34 入 屌

入左BNB冇入DOGE

我低你少少入
次次都係靠教主出Po先火箭咁衝
好難捉摸

今次唔算 升完教主先出post

未放嘅時候有個share制

點解突然爆升，明明之前馬斯克推幾個 tweet. 都推唔郁架

得option先有？

今次因為Coin上市唱好？

之前DOGE/USDT 0.055 嗰陣入咗，升到 HKD 1.1嗰陣放晒
依家 HKD 1.9 再高J 咗

Doge真係為炒而炒

佢22小時前都有tweet
之前佢次次tweet親都升

個標題已經唔適用

應該就係

過山車

轉數快淨係1萬轉得1日
重有冇其他方法可以大手咁買？

開始多人買...係時候走佬

用現金搵人trade usdt 入落你地址

俾返啲錢我呀

之前都係升少少就回，呢幾日50%-100%咁升，唔會只係因為tweet啦

屌你老母

唔係可以賣返去fiat wallet? 轉eur?

其實Binance有無手續費
買賣就咁一個制好似打機咁唔真實

有

匯率好唔好？

我買usdt 7.9x 一粒 正常？

正常 我買果陣都7.95

0.01入
0.06走晒40萬粒

好似係每日結算 每次交易都有手續費

無得你揀
一般等佢跌返落去時會入定貨

Ustd轉busd 買好似冇手續費

痛哭

第一注0.0045 仲未走

可以退休了

人地係投資
唔係投機

關你撚事咩人地點玩，你無貨就收皮啦

我仲ON99...
之前做D 外國RESEARCH, 分換COIN
有得揀..DOGECOIN同LITECOIN
諗住LITECOIN係BITCOIN 輕量版...
換左LITECOIN
如果換晒....當時有 $400HKD 換COIN
以當時 0.1/粒, 依家0.2...約20倍...
咁都有8000, 換都部手機..

依家LITECOIN升左一倍都冇....:(

short squeeze

bjoy

wheres my lambo

係 蝕都唔肉痛

賣出得呢d option

我有行揀fiat wallet

係咪要入埋銀行戶口?

唔使喎 setup new currency 就得

一早入咗啦柒頭
得你無貨咋

Drop to zero

搵到thx! 係咪得EUR?

又升100%
on9

cls升到

好撚癲

摸頂入果批都賺左200%

0.129入 我都以為我摸項

0.38

😭😭賺少1球

巴打放曬？

0.06放晒啦

300%

In Doge we trust

一個星期升左500%

今朝諗住直接用信用卡買，認證極都認證唔到

會唔會突然急跌，驚瞓一教跌一大截

今日買唔到
聽日就double 㗎啦

首富打一句野 都爆返上
驚乜

Doge 你唔係allin 啊?

今日好有可能0.5

坐火箭咁升

真，琴晚諗住hea住冇買，今日睇已經150%。遲幾個鐘再睇又上0.1

應該好快

年頭買左200 USD

屌你而家升左7倍

得好小貨

咩app ? Binance?

yes

binance極度ON9,買極都買唔到

咩事

睇完你地講想開account

我都認證失敗

有跌咁多咩？

我用eur 買
跌完之後升返上去

可以直接/HKD
仲方便過Binance 要轉USDT

0.39 放左

靚位
而家得返0.36

新手學野, 其實你地用咩平台買?
capital信唔信得過?

1蚊見

今日高位 明日低位

binance 無可能開到ac

屌你老母
咁快已經1蚊

淡市通常無事
但個市一旺就又開唔到又轉唔到
好撚賤格

用緊Biance買USDT再落COLDWALLET先再做EXCHANGE
係貴少少 但長擺唔撚想益BIANCE 間野好撚賤格

順手問埋有冇其他可靠啲

available 一直都係零

講幾多次binance啊，唔識上youtube啦

sorry冇追開post

支持

見上面有人講Kiki trade 個介面幾靚喎
不過見AppStore 得兩個review 有啲驚（ 我係美國區）

唔知幾時買左百幾粒就del左app
岩岩撞返隻Binance ac睇返
十幾鎂升到百鎂係咩玩法
聽日可以加大

買200美 而家1300

真係有早知無乞衣
果陣乜都唔識跟買買左百二蚊左右港紙
而家變到咁 係咪coinbase

同事同ibtcex
呢間野得唔得

到BCH炒上啦

貴d
係快捷

唔識買呀點買㗎

又跌返

之前elon musk講完已經all in

買完放係度，希望可以上$1....

又跌

信徒

你買完熄機啦